連登仔求其新聞見到熱褲女就發哂癲, 仲好意思話反對女權過大

男人性飢渴 -> 普通女人係兩性市場上唔合理地搶手 -> 女權提升

根本係自作自受

咁熱聞男呢

都會發癲

利申 not gay

望到要打J是常識吧

揸佢屎忽

男人著熱褲會唔會強化男性主義 ？

平時: 女人&$^&$%&%$%*% 女權&%^&%$&%&%%*U%&*U

熱褲圖: 妹妹 求多圖 求起底 求I豬

仲話反5p狗公喎

見錢開眼就冇反地產霸權嘅權利？

咁人哋真係正喎

完美示範